同女朋友最痴線係邊到搞嘢

頭先係女朋友屋企sofa到幫佢碎碟，佢又唔夠膽叫，又咬曬唇，最後濕咗一忽係張sor花，但同伯母有一牆之隔，幫完佢即刻禁佢個頭要佢幫我含，最後一嘢曬係佢petpet到好爽，佢個pet又滑又白又翹

邊個負皮

係未來

下一世

好過未來都無啊

一定係無女朋友既連登毒撚啦

連登好多mk

咁少人係咪太夜

學校

detail

樓主屋企

樓主女朋友屋企

走啦

咁多負皮

發完夢未？

真㗎

射哂係佢隻pet到 好不安

教堂

夢

屌點解你做唔到第一個回應

7-eleven

認真試過戲院

野外

咧啲po就唻變日經

過山車

幻想入面

驚已報

如果你係高登個小姓奴
唔該你自己收皮啦小姓奴
屌你老母

無人嘅大浪灣

梅窩公廁 出面仲有班真毒係到玩緊個小瀑布
口爆吞埋完事
好多年前了
近來有一個更激 但唔想提佢了

爛地停車場
戲院殘廁

二樓雅座有請

認真 殘廁 幾緊張

長途巴士上層

碎碟添 警已報

樓主

搭穿巴少人個陣互含

碎碟

THIS

is

句留言係呢個post嘅重點

佢做乜要碎碟？

試過係前度屋企大廳梳化扑
隔離仲要係佢祖宗神位
佢老母仲要係啲好極權既人
諗返起都覺得爽
你個女全身比我玩哂
等人埋單

山涯邊去水道 一面睇日洛 一邊。。。

awesome

上格床
但老豆係下格床
佢一定知我地扑緊野

夢入面

哇 好痴線呀
你好叻

含撚都叫搞野？

Lift

樓主條女個廁所

露營

笑到反艇

你女朋友個Pat Pat？

下你嗰陣都係sofa咩

樓主=中國人

笑到我

係k就

頂 hi到個

叫春既可以抒發自己嘅情緒，又可以令到對方

屌係到自己幫我post點解
我而家好撚驚
我本身想覆k房